J19 仲未點完?有冇人知咩事?

點解J19仲未完?

有好多問題票，而大部分問題票比晒建制，雙方差距唔大